【四月新番】月色真美

STAFF

總監督：岸誠二
助監督：岩崎光洋、池端隆史
構成、劇本：柿原優子
角色原案：loundraw
角色設計：森田和明
美術設定、設計：宮越步
美術監督：安田ゆかり
色彩設計：伊藤さき子
攝影監督：中村雄太
編輯：平木大輔
音響監督：飯田里樹
音樂：伊賀拓郎
音樂製作：FlyingDog
動畫製作：feel.
OP/ED 主題曲：東山奈央

CAST

安曇小太郎：千葉翔也
水野茜：小原好美
比良拓海：田丸篤志
西尾千夏：村川梨衣
山科ろまん 役：筆村栄心
小笠原大地 ：金子誠
宮本心咲 ：石見舞菜香
佐藤節子 ：鈴木美園
今津美羽 ：千菅春香
田中さくら ：井上ほの花
永原翔 ：広瀬裕也
稲葉保仁：石井マーク
滝沢葵 ：白石晴香
金子翼 ：熊谷健太郎
立花大輔 ：岩中睦樹
園田涼子 ：東山奈央
安曇龍之介 ：岡和男
安曇淳子 ：井上喜久子
水野洋 ：岩田光央
水野沙織 ：斎藤千和
水野彩音 ：前川涼子

開個post睇下有無人睇
第一集幾好 感覺似一周的朋友

啱啱睇完，幾正

個感覺幾舒服，不過感覺男女主角唔會一齊

仲以為無人開
唔知有無字幕組做

夏目漱石?

(I love you )

等緊熟肉

一望男主以為係az個男主

首ed好好聽

未播都講緊

有啲路人膚色變左紅色 重光反而問題唔大

而家d日本高中生心理真係好難捉摸

第1集d關係發展得咁快

睇埋 ed 果d對話，更加覺得就算一齊都會分開

用個Line id搵

搵唔到熟肉

LINE出咗幾多錢

可以試下加下，不過唔會理你

家庭餐廳個節奏做得好真

每隔一兩季有一套呢d種咁嘅畫風的校園愛情小品不錯

好似之前一週的朋友果d 咁

最怕變左ntr胃痛作

一路睇一路笑
十足十d中學生飛機文

agger
好好地say聲hi真係咁難咩

可能個結局係要「摙」撚爆個吉祥物就表白成功

岩岩睇完,節奏慢撚到
將10分鐘既劇情拉長到成集咁
不過係岸誠二做導演,應該會睇多兩集

拍拖後見家長既情節都慳番，直接打成一片
其實我覺得幾好呀，純純地，而且有個種初戀唔識應對既感覺
上季睇完人渣的本願可以睇依套平衡

青春啊

嗰種羞澀味

純情戀愛番
希望有情人終成眷屬

睇完好撚不安

兩個主角都係初中last一年，意味住有機會分開
初戀好多野都唔識控制同分配，學業家庭朋友團社
而且女主好似有人暗戀咁

好不安...好不安呀 虐味濃

唔好呀
Btw 成日都形住ED入面，佢兩個隻手會分返開

睇完上套人渣 我唔再信呢個世界有純愛片

ed幾好聽，但唔知做咩聽落好憂傷
不過睇歌詞同片尾似係終成眷屬

btw唔知做咩見到啲作畫就諗起秒5
希望唔好啦虐我啦 老人家心臟負荷唔到沉重野

ed好聽
東山奈央

今季終極神作呀

我愛你

"何謂幸福感 也許就像沉在河底 微微發光的金砌吧"

sorry上面打錯字

睇到自己都dokidoki

好期待下集

希望呢套作品可以滋潤一下我嗰一顆被現實摧殘到傷痕纍纍嘅心

派狗糧

多多都食

睇完第一集，幾好

好不安 一定係ntr作 屌

ending d對話

最尾嗰個小劇場

好撚甜啊屌你
叫我地呢啲毒撚情何以堪

好正呀，勁清純

笑われて 笑われて強くなる
不過字幕組竟然無譯ED既MSG, 簡直甜死人

B站反而有

等完左睇下
Bad end就唔睇了

睇到極不安，sad end味…

東山

好青春

第二集個粉毛犀利

第二集啲面形有啲崩

借物個到

主角老豆

屌你第二集就出狗公,屌你老母西

神手

正撚到含家產.

每集最尾都好撚正屌你老母

我好驚bad end

真係好撚危 但第二集已經有狗公

好好笑
恥笑自己既青春生涯點解咁失敗

我中學個陣仲係憨憨鳩鳩咁打機咋
青春呀

今集幾甜

btw ED要等到5月24

放心, 根據以往經驗, 哩一type嘅狗公必輸

好似睇緊以前嘅自己

現實中必勝

忍唔住睇撚左
有少許共鳴

以前同囡囡line互串
我就bad end左啦
套戲唔好bad end唔該

呢套係原創動畫

Yes

呢套先係清戀

其實佢先係俾人ntr o個個
一齊係田徑部又識左好耐
明明是我先來的

呢張圖集集都啱用

集集男主最後都有神金句

貴圈真亂，其實隻跑狗除左跑得快冇野得
幾樣衰下

全方位妄想

多得隻狗公，清唔晒

隻狗公可唔可以咪撚出場 ，破壞曬個氣氛

白毛果段

屌老味!

點可以咁撚正架!!
男女主角唔在講，白毛(粉毛??)拖老師個度真係狂喜；最後幾個小故事令人意猶未盡，果D貌似醜角既角色都可以帶出甜味

好撚耐都無咁興奮!!! 要keep住!!!!!

不如連續播哂佢啦好嗎？

relife都係咁
但劇情鋪排手法明顯呢套大勝

睇ed 果啲對話好似唔會bad ending
繼續跟進

真

好驚BAD END呀

睇到成口砂糖

隻粉毛拖住東山走
好提子

屌 好撚驚ntr end 屌！！

你是友情 還是失去的愛情

下集賞月

一定ntr

嗚呀
睇到想死 我青春果陣做緊乜？

大家都係屎 屎啊

係咪睇得動畫多
硬係覺得咖仔咖妹既特別有青春feel
雖然好多欺凌
但都好想試下個邊啲校園生活

但我老了

又係時候起身吃狗糧 睇人地接受青春嘅洗禮啦

這就是青春嗎

嘩估你唔到咁快手

以前中學同條女又係咁 唉 唔好提

上集仲老婆,今集已經係女朋友
好驚

隻跑狗真係好樣衰

成面豆皮

其實total有幾多集

ED啲對話係咪倒轉時序，今集同上集line個稱呼

今集東山首翻唱插曲 高質到

一起歌即刻諗起廣東話歌詞

乜咁啱嘅》食神》陽光檸檬茶

一開始Line就正到仆街

男主:我好想問呀!

狗公

痴撚線個插曲

最尾果度痴撚線正

屌你老味原來 月色真美個意思係I love you

本來開始睇呢個番心諗做乜尻個TOPIC做咩叫月色真美.
原來係咁既意思.痴撚線

女主結局係咪要搬屋

太早一齊唔係好事，好驚變君吻2.0

比你地透左添
睇黎剩返十幾集會一淡砂糖一淡屎

原創動畫黎，唔會劇透到，放心

「初恋」は、5月24日に発売される2ndシングル「イマココ/月がきれい」のアニメ盤に収録される。アニメ盤にはフルVer.が、TV放送版とは異なるアレンジで収録されるということで、期待に胸が膨らむばかりだ。

等到頸都長

有無野強定心臟

劇情

淨番9集派狗糧

表白左姐，可能未一齊呢

咁快表白 女主一定要搬屋
之後係高中識新朋友
就好似今集ED個對話咁

ED個line就好似我地大學睇住條女上莊比厹搞咁

原本覺得ed個line好正常
但你地咁講我又醒起以前我個line都係咁

今集最尾
唔好虐我呀

屌咁講一講
第一集ed啲line message都有啲似
希望係我地諗多左啦

硬係覺得睇落去 一定會胃痛

雖然宜家好撚甜

女主暫時唔好應承住呀

希望會係付き合う = 陪我既梗
硬係覺得太順利，後面會出事
由其條MK跑狗一定出黎搞事

真係唔好，依家佢地傾計都咁尷尬咁
一齊都無咩計傾
最後一集先一齊唔該

而且又有上集貼膠布個女仔

一句對唔住狗衝番屋企

明明男豬先係空降NTR人地o個個

成班針對跑狗成面豆皮

出左首初戀

第3集已經咁
點樣捱到咁多集

屌
明顯女主對個跑撚無興趣啦

插入個首歌 好撚正

咁快表白做乜鳩我驚驚

之後啲集數醞釀段感情，最後一集happy end唔該

這就是青春嗎？

男主應該 無勇氣跟住扮講其他野 , 去到某集先用 月が綺麗 表白

青春既閃比起普通情侶既閃光好撚多
我帶幾副太陽眼鏡睇都盲撚咗

睇完ED啲訊息好不安

無事既

面都冇紅過
收皮啦

我相信東山首ed嘅歌詞
一定係共患難真愛end

求集氣

All in 男女主最後一定會一齊

真係估唔到男主角咁大膽， 男豬好波

文學味好正
本身都好鍾意夏目漱石

覺得下集女主角想確認男主角講咩果陣,男主角會怕醜兜返去講月亮,但女主角聽唔明月色很美係代表i love you

追完post.跑撚咁都叫狗公咩

耳背型女主角

成廿歲人坐係部電腦前一路睇一路傻笑

唔明你地屌男二做乜
得男主可以暗戀人

明明是佢先來的

先黎就唔可以係狗公咩
成日借啲意FLIRT鳩女主
仲唔係狗公係咩

第2集尾
係咁係家姐部機cpa圖

其實無咩野，但阻撚住男主忍唔住屌下佢姐

其實男主角係講完月亮接果句好容易令人誤會,句野解做有月亮都解得通

line又唔搵女主，明顯一直保持距離啦
你數到幾多次令你覺得佢成日filrt啊

首先狗公定義係咩先
根本你地係針對人唔靚仔有豆皮樣衰
利申：隻跑狗真係唔好阻住曬

分分鐘最後做返跑狗視線，講佢為女主做幾多野
可能其實第二集佢都好努力去搵公仔只不過差少少
又冇勇氣告白

樣咩衰 條友係套野入面係受歡迎嗰類黎
明明女主都唔想SO佢又要纏住人叫人賭
唔好話我話，而家先三集，即管睇下後面九集佢會安份守己定乘虛而入
我睇人好準，拍定手都得

但第２集嘅LINE唔係去到談婚論嫁嘅地步咩
定唔係佢地黎？
唔撚好虐我呀屌

秒五既視感

似出左去搵女主, 之後

屌 唔好啊

想揾友針對下係咪唔得啊
想比男女主角有happy end 滿足下我呢d小慾望姐嘛
屌

成班友支持男主
現實中你地只係豆皮佬渣

現實一定屌鳩人地係偽文青
幫豆皮佬

無可能

豆皮佬有咁多女埋身 我都想做

男主係鬼偽文青咩

我又唔會幫豆皮佬
反正現實中男主同豆皮佬都唔會係我
連同女神交流既機會都冇

第4話通り雨
「少し待って、返事。」 戸惑いのままに迎えた京都への修学旅行。
小太郎も2人きりになれる機会を作ろうとＬＩＮＥで待ち合せの連絡を入れるが、茜の返事を待たずにスマホを没収されてしまう。

求翻譯

女既話遲D會答覆男主角
然後成班學生去京都旅行,男主角係LINE同女主角商量搵時間二人世界,但部手提就比人沒收左

Thanks
好彩唔係即時答覆, 希望愈來愈甜

套動畫純得太緊要唔即刻應承好正路

中間有屎唔緊要，最後比大大淡糖我就得啦

如果上面係總結,咪又要等1星期先知結果
忍死人架wor

呢個真

好睇
老夫個少女心

屌，我都試過夜晚狂msn,朝早冇野講

月色真美世界第一

line message似倒敍

第一集ed好撚甜無記錯既話

好彩無炒 仲有啲進展

男主講野長期唔超過三隻字

三個八婆 集集比良 比良
仲煩過跑狗

花生友

如果真係跟埋佢下一秒就真係喪屌班bitch

如果係啲港女,一定會慢慢行過去
之後同男朋友say sorry
之後用啲朋友唔畀我走嘅垃圾藉口
點似得我哋田徑茜咁飛奔過去

好.而家睇

加油呀男豬

原來日本D中學雞都係好鍾意收埋電話

屌.男豬同女豬好撚唔好彩

嗚呀!!!!!!!!!!!!!

好撚甜

好撚甜呀!!!!!!!!

最後
扑野連房錢都要條女出

嗰半版字幕

呢兩條友污染左成個番

黎到京都第一時間係去扑野

覺得好現實

糖尿番

嗰幕笑到仆街

歡樂到覺得成套野都唔會有事

係咪姐係得左

仲有咁多集夠鬧幾多次交

雖然畫風一般，劇情平平淡淡，但氣氛營造得好好，歌又正 ，淨係睇佢兩個都甜死，今季最鍾意哩套

Btw最緊要最後有個好美好嘅結局，唔該

本來睇人物關係圖以為女二係會搞事
點知今集神助攻

我覺得今集男主角行動有d智障

男主以一個F.3男仔黎講表現算好好啦
大把人連send個message約人都淆底send唔出

百貨門口錯過一幕我嗌左一聲

1.明知老師巡房竟然走出間房
2.搵女主角竟然唔係門口搵走左去唔知邊度
雖然我都知我睇得太理性好唔應該

京都還原度好高

正常展開不意外

反而味睇得透ed sms有咩用意
第一集係男朋友
第二集係老婆
第三四集係女朋友
唔似倒敘
內容又唔係好關係

原來每集ending都唔同

男主角約好果間野應該唔止1個門口，但佢又冇講清楚，所以咪兜圈搵(好似係

一望個門口就知出事
個個入口一樣名

首初戀一起歌就諗起食神

田徑茜

三首歌都好正 CD已訂

好撚甜呀屌

之後應該 呷醋 鬧交 分手

巴打你打錯字, 幫你改返啱

巴打
你係咪想死？

睇完人渣 已對世界失去希望

套劇全部人都有精神病
點樣攞嚟比

咁撚唔現實套人渣
睇呢套要攞常識黎睇，好似係

唔使諗太多
啲訊息可能就係男主同女主SEND嘅呢
第一集就係講緊女主讀到U，但男主考唔上
第二集就係男主去女主屋企同女主老豆飲酒
啲對話都似係到左談婚論嫁嘅階段
係咪似層層呢
我敢賭J，一定係HAPPY END !

毒撚溝女 淨係識用手機

毒到用手機同女講野都唔敢

迷過迷家

下一步係課室都傾,跟住就比人玩
跟住忍唔住希0,無耐之後老豆要調職搬屋
跟住就異地戀,日日line

之前d人咁推都合理,搬屋老土野

升學 搬屋

EP5 WEB PV

男主可唔可以講多d野呀屌
星期幾有第5集

b記依加版權問題睇唔到
有冇咩方法解決 裝哂unblock果d都無用

unblock youku

成個人好似返返去中學時代咁

聽晚

甜死人

d歌真係好正

上映會送呢個
推一推先

哇哇哇
最後好恐怖

中間d情節真係好老土睇到好驚

屌你最尾係都要搞啲咁嘅野
女主老豆

呢個估到

好撚甜呀

超重甜，甜死人啦

我一定係倒緊沙糖落個口度 唔係唔會咁甜既

好似幾正

原來係老豆遺傳

拖手
個friend又搞事

個fd影響力應該唔大
成個人埃埋去都無紅都面晒
應該無事

但條女瘋狂呷醋
家下又夾係中間,慘啦

跑狗 TB

拖手個到會唔會甜得濟

TB幾好J
開後宮算啦

跑狗

由入書店開始睇到我
一路掩面偷笑，好撚青澀啊～
好似睇緊以前嘅自己

btw條男人婆明明知道茜同安曇有野
但都要隊隻腳埋去

老豆真係

女跑狗同男跑狗一齊
俾返男女主一齊 大家話好唔好

女跑狗呢type幾 cute

呢兩個圍爐咪變配角版人渣 咪搞

諗起男跑狗搞女跑搞就有啲想嘔

女跑狗唔該你搵過第個，唔好阻住男女主

我估兩個方向
1. 女跑狗：冗談冗談
2. 純粹唔想乜嘢都輸晒比女主

我估兩個方向
1. 女跑狗：冗談冗談
2. 純粹唔想乜嘢都輸晒比女主[/quote］
開朗而天真爛漫，對待任何人都很友善，在男女之間都很有人氣。
有着「會想要別人的東西」這樣的一面，
經常會有毫無惡意地說「真好啊，給我一點」這樣的情況。
必廚鍾意搶人野

開朗而天真爛漫，對待任何人都很友善，在男女之間都很有人氣。
有着「會想要別人的東西」這樣的一面，
經常會有毫無惡意地說「真好啊，給我一點」這樣的情況。
必廚鐘意搶人野

茜老師

女跑狗同依隻幾似

拖手 真係甜到我無法直視
好想快d睇下集呀 我等唔切啦

茜左右做人難，心痛佢
加油呀安曇

仆街開始正方形胃痛
老老豆豆如果唔係全宇宙都助緊攻主角應該會無疾而終

姐姐居然同mk一齊

每集都咁甜，好驚去到最尾會變虐心番

男豬下下都咁大膽 ， 上次表白

今次趁無人拖埋手

好甜

套野都幾正，但有冇人覺得d 3d整到d人膠咁？

唔知係咪因為自己係A0毒撚
呢套野個感覺真係好撚正

支持女跑狗ntr

唔好呀屌你老味

岸誠二個節奏把握得太好
好撚好睇呀

認真 我覺得女主個fd又主動又直接我幾buy
重要黑黑地肉 幾正 突然間加左唔少分
死啦兩個女角都鐘意

係迷片源問題?
呢集有幾個位會突然白mon

第６話予告を楽しみにお待ちの皆さん、すみません。制作が大変逼迫しておりまして、恐らく明日の夕方〜宵の口ぐらいの公開になります。それまで第5話「こころ」をお楽しみください。［南］
#月がきれい
係咪 delay

應該冇預告睇

予告delay

愛戀沒經驗 今天初發現
遙遙共他見一面
那份快樂太新鮮

女主d fd初三已經瘋狂扑野 係我毒撚見識少定日本而家個風氣係咁

香港都係咁啦

小學都冇處啦
去到初中仲係錯，識唔到男朋友架

每次有人阻住男女主我都好辛苦

ps 最後d短編好好笑

識friend係中二已經破左, 自己讀到大專都仲係……

黑妹 仆街到

個編輯

其實冇錯既,正常男主會推左佢
但女主只係怕萬一

明知人地拍緊拖仲去告白 真係只求一個拒絕?
個黑妹咁識觀察人 無理由唔知女主點諗同影響左女主比賽 但係又乜表示都無 真係正仆街黎

帽事既
嚇我唔到既!

屌咁快睇完，又要等一個禮拜
臨尾又搞事

跑狗徹底收皮

今集1開始佢係咁食人雪條 仲有咁努力練跑贏女主 明顯係唔服輸既人 就算係人地既野都唔會放棄

跑狗呢類人好危險

我發現結尾既短劇仲好睇

女主家姐講得好 應該要絕交

製作組唔知食錯咩藥

好好地套片突然加d食屎情節

最後糖is ok

家下睇番好快就拆解到
ed位真係吊你癮，令你不安

情況就好似懶係幽默開埋d惡質玩笑
其實損害自己信貸評價
一次我就忍 整多幾鑊 真係寄得刀片

你真係寄先算

企係黑妹角度睇
青春得一次
知道失敗都告白
其實幾欣賞呢種唔比自己後悔既做法
話佢有機心既我冇野講

btw 片尾好撚正 老師

有無諗過個frd既感受

可以幫fd試條仔喎

我諗佢冇惡意既,只係冇站係對方立場諗下

我都幾肯定佢無呢個諗法
咁講似格硬兜多D

極端D講 沙慈都無心爆料 (00neta)

其實男主係陸運會到柒到仆街，仲有得比兩個田徑女爭都算係奇蹟

動畫就係咁方便
唔需要考慮靚唔靚仔有無家底

純情
完

現實咁做只係on9
乜撚野俾自己放棄

明知男主純情 就表白博大霧

仆街個黑妹咁撚得寸進尺
係咪博絕交?

根本應該絕交啦 朋友條仔都搶

正常一巴星埋去啦

諗劇情嗰條友都幾仆街
上集尾令我地驚
今集頭同中又派定心丸
到最尾又要嚇鳩我地
我屌你老母呀

我今集由1開始已經心up到完場

講真呢d八婆連朋友條仔都搶 現實實比人唱到仆街

條八婆都唔知是咪特鳩登整鳩女主

等到第6集先忍唔住一口氣追晒佢
上午追完下午就精華翻煲
屌你老味，第6集條八婆搞搞震

好主咁純點會打人
等我幫佢

明明套野咁純點解要諗到男女主角以外既人都咁古惑

女主個mk fd日日同條仔爆房都純？

女主都算好進步架啦，肯同黑妹講佢同男豬交往緊

但黑妹真係呢，係都要攪鳩人

另外，女主老豆聽到佢拍拖，唔知做乜春滴曬汗？

茜今次仲唔捉蟲入屎忽

btw正片好睇過本篇好多
好想睇浪漫x老師線

push

Pish

老豆知道個女有男朋友通常都係咁既反應

可以 散場啦 總集篇

屌隔離套卡多係咁 呢啲又係咁

頂，期待咗咁耐

第7話惜しみなく愛は奪う
夏休み。期末試験も終え、千夏の誘いで同級生たちと遊園地へ。
交際を明らかにしていない小太郎と茜がぎこちなく同行する中、小太郎への千夏のアプローチにやきもきする一方、茜は比良と一緒に皆からはぐれてしまう。

唔撚係掛

不過op 有唔同 可以自己去check 下

有冇地方有完整ep?

好似26號出

23

呢套真係好有feel
但係香港地一定唔會出現

屌呀 6.5集 on99 出黎托7 連尾ep sms都無

分開變兩Pair然後爛尾點算

呢套嘢男女主真係見面係得每集最後果少少時間

屌 ntr ntr

跑狗強上女主 揾男主埋單

Full OP/ED 已出

已買動畫封面版
初戀

唔好呀屌

等緊Amazon運黎

我好興奮呀

真係好好聽ed

我喺iTunes買算

アニメ盤Amazon唔係冇貨咩（寫住一至兩個月出貨）
我mora買咗イマココ HiRes 吊住癮先

OP同ED都算普通
係襯套動畫

反而最近要數音樂
可以聽聲之形
OP就人渣本願個首地平線

係 平行線，仲要係ED
OP叫嘘の火花

咁快嘅師兄

信和有，我頭先等唔切日森月尾都去入左手了。當然，貴過日森買

早買早享受

Between amazonJP 啱啱更新左，5月29號返貨

今日又無

多謝

睇左d圖，今集勁安心

我仲未敢睇, 會唔會bad end

沒事嘅

秒五都撐得過，冇嘢係唔得嘅

開房組終於散左

最係都係開多次先散

女二叫埋比良去想搞事，抵死

心機八婆不如同田徑狗公係一齊啦
橫掂一齊失戀，咪當互相取暖

分手炮

變左第二套人渣

又係條女出錢

我覺得女二都仲未心息
唔係之後個幾集點推落去

btw 今集作畫崩壞左幾次
出埋總集篇都係追唔到個進度

女二同男主粉毛friend強烈對比

有冇搞錯,咁快完左集

最尾d信息睇完就算,唔想諗咩時序同關係

古惑的袋

好撚甜 女二想出招！？

開頭仲諗著話男主唔抵幫咁撚廢
點知.......
男二都幾慘

btw基友世界級
推到佢同老師一齊

第8話ヰタ・セクスアリス
2017年6月1日(木)放送
「安曇と水野ってつきあってんの？」
休み中に遊園地でのことが拡散し、登校日の二人は注目の的。
うれしはずかしい空気の中、初めて一緒に帰る約束。
小太郎のお囃子の練習に付き合い、二人は夕暮れの川越の街へ…。

眾人驚呼：“納尼，男一女一在交往？！”。休息日時去遊樂園玩耍的事情一傳十十傳百，兩人在學校都成了被關注的對象。在又開心又羞澀的氣氛中，兩個人第一次約好一起回去。一旁陪着小太郎進行祭典的練習，兩個人走向了黃昏時刻的川越的街道

第八話預告都出左

隻黑皮雞好煩

屌就黎有糖尿病啦
基友根本助攻王

世界級bitch睇撚死

其實每集d msg都係冇關係係新一pair情侶黎架

女二咁陰濕玩埋男二

Ntr劇？

黑妹搞人男友又要扮慘 抵撚佢死

男主其實關鍵時刻全部都好爭氣
btw浪漫好仔+1

Ntr 哩三個字唔應該喺哩個post 出現

再講打撚死你呀

你當男二係主角囉

是我，是我先，明明都是我先來的

其實真係佢先

男主企出黎同跑狗講條女係我嫁真係好撚型
好波男主

一次收兩隻跑狗皮睇得好爽

痴線 比良慘撚到仆街

男跑狗又得罪你咩

條八婆賤到明知人地已經拍緊拖仲要搞咁多野
比良真係好無辜

比良真係好慘

明明男跑狗乜野都冇做
無緣無故就比人放閃

7話甜到呢

感謝又無話邊個先
再講
女主又無應承過佢D咩

差唔多時候搬屋啦

幾驚真係玩多角戀,好彩今集一野搞掂左兩個炸彈

兩隻跑狗個樣
女跑狗玩串個party，明知人地有女，係都要坐男主隔離，唔得醒目既
仲以為今集終極喂屎，男一女一分別比男女跑狗溝哂
點知男主出黎表明私有產權 一次過收哂兩條跑狗皮

講左一句野就拎左個double kill

其實男跑狗幾慘，明明咩都無做過

我都好驚

明明頭幾集個個屌鳩比良
今集先同情人

wa2

屌你老母

點解會變成咁

其實係唔係發緊夢,同自己左右手打緊飛機

我覺得似係升唔同大學

真係好鍾意呢套個男主，每次關鍵時刻都果斷勇敢去馬 ，
比著第二個應該淨係一路偷睇，睇到女二過黎煽風點火咁

男主好正......愈來愈大膽....

表白....拖手....企出黎同跑狗講.....今集重差D咀埋........

好睇過D 廢柴男豬......

唔記得邊一集 ed之前唔係講過
男豬入唔到咩
唔記得了

東山版到咗

東山大法好

今年主役少咗好多

咪臭係 明明咩都唔知只係行緊自己條線

你係咪唔識分左右

兩個外人一次過收皮抵撚死
屌晒你地兩個老母呀阻頭阻勢

比良 本來好反感而家有啲同情

你老味，今集又差D嚇撚死我啦

主角見住女主角同男跑狗一起行果陣，心諗「你」(指呢類性格既主角)唔係又比人「禁」住呢打啊???
點知下一秒走上去宣示主權，呢下認真好波！！

係MORA通常買開單曲多，我依家就成張CD買黎賀賀佢

睇到男女跑狗齊齊收皮真係好撚爽

2個樣差唔多

柒左

但唔係不嬲都差唔多樣咩
夫妻相

好想做永原
可以同條女瘋狂做愛仲要女方出開房錢
分手炮之後冇手尾跟再搵個幾外一個

孖生兄妹都是夫妻

中三就咁淫亂

現實都差唔多啦
不過可能要出d錢

話明孖生就唔係夫妻相啦

應該唔係
有人留意到最尾啲Line頭像同男女主用嘅一樣

男跑狗咩都冇做錯都要比人屌
女跑狗過山車同line個part

係比良

隻腳受教傷洗唔洗做到咁真

屌 睇到糖尿啦

好似全部歌都係東山唱

涼子幾好笑

今集都有啲崩
但係一路睇一路傻笑

好撚甜呀屌！！！！

第十二集

咁撚崩

一路睇一路傻笑
係初戀嘅青澀

好掛住初戀嘅感覺

唔可以發生
連誠哥都肯做大團圓結局

痴撚線今集連ed都咁甜

前幾集有伏筆話女主一家可能會搬去東京(不過川越搭火車去東京都係一個鐘內)

呢套好好睇

點解果三個八婆會認為茜，會鐘意比良依個豆皮佬
跑得幾快都好，有豆皮喎

最後老豆老母果度笑死

可唔可以就咁就完
睇到我好撚驚

btw集集小劇場都好撚正

個老師一畢業就打算食左浪漫君

黎緊去東京順便去埋川越

浪漫:當我有講過快d食咗我

呢個男主真係屌打d垃圾後宮男主

平時淆底款，必要時識得頂硬上個下好野

對不起，小太朗君，是時侯離別了

成家搬走，女主唔想同男主分開，同居end

你個名同你講嘅野好不符

你知道嗎？Blu-ray BOX從日森送到你家的速度，是時速五厘米
Btw 好怕會分開，睇佢播曬先敢訂Blu-ray

點解今集畫面差左咁多?

其實係總集篇之後都冇好過

首夏祭個位插得好撚正

劇中歌插入嘅時間都好夾劇情氣氛

時速先5cm咁要等幾耐

九月十幾號先ON SALE，依家開始計應該差唔多

原來老師黎真

佢好想食咗浪漫

女主啱到寺廟，跳舞之前個段，嚇撚死人

劇情搭夠 好青春呀

跳柒舞真係笑左出聲

距離畢業好漫長 不過佢地又幾襯

24分鐘即患糖尿
加油呀仲有幾集咋
睇黎都唔夠時間講第三者之類
可能最後都係搬屋問題有少少磨擦

今集氣氛好正，好甜

可否甜到尾

今集甜到 仲要KISS埋
btw 之後要被喂屎搬屋了

開門前噴香水笑左

其實未噴之前我都喺度諗緊 有汗味點去見男朋友

屌你神插曲!!!!!!!!!!!

男主老豆老母

直接結婚就完好嗎

伯母幾時過兩招比男主

個個星期都甜撚到嘔屎

太鼓神曲夏祭

有熟肉未呀？

巴打用開咩source 星期四晚出 星期日都未有？
b站星期四晚就有 一般字幕組星期五都會出埋

睇生肉 學日文

祭典真係好撚靚
好撚想去呀

慢版個感覺好撚正

終於諗明白op個13.70係咩，應該係女主角跑一百米既時間

渣ga

都估到會好睇

所以睇完第一話之後一直冇睇 得儲多啲集數先睇

今日一次過睇晒 中間完全冇停過

好甜好青春呀

動漫花園

今次某大字幕組因為放錯左生肉當熟肉所以遲左，但依家有熟啦
但留言已經媽聲四起。。。

提番大家其實依家做字幕組真係好難，前有大陸正版化，後有翻譯流失率高問題
每日捱夜 拎片源 譯埋 check埋 對時軸 搞後期，充足人手下都要兩三個鐘
仲要大家都有現實生活，有時遲一兩日就耐心等候吧

感覺依家真係冇以前咁多人做字幕

以前一套新番有幾個字幕組做，依家得一、兩個做，仲要隔日都未必有

睇四五年動畫，生肉都應該聽得明啦

前一兩年好多人翻譯，一套野可以有6-1X個字幕組翻，
但依家真係大家都睇正版了，同埋動畫有趣程度降低都令到棄番率上升
你諗下你每星期捱夜硬食套魔法戰爭，譯埋啲中二名詞，真係咩火都無哂

咁講啦，就算我識日文我都希望睇字幕，因為有種親切感
同埋有字幕先吸引到新人入坑，將有趣既作品傳開
講多左sorry，大家其實可以討論番月色真美

好難得動畫愛情故事做得咁重學生feel

神插曲
耳仔被強姦了

笑死

下集可能到返女主的老豆老母

今集好甜

幫推

我想問 月色真美 係咪真係解I Love You? 求大神解答

翻譯黎
夏目漱石認為i love you直譯為我愛你唔符合日本人既個性，所以就譯做月色很美
詳細點解咁譯就google夏目漱石 i love you

青春呀

如冇意外今晚就更新
等唔切

糖尿病啦

Live緊

屌，真係決定升職 搬東京

其實係咪冇人睇
最速放送完

男主角個樣灰咗

仲有3集

出左啦？

啱啱2330~2400 Live完

今集唔夠甜

果然

但睇佢每集完果d message, 應該都係keep住一齊

無事嘅 仲有三集

今次ed d message唔係男主個頭像

唔通真係前面幾甜後面幾苦

未睇結局真係唔敢買BD

隨時準備cut單

今集都甜？

開始苦喇

岸誠二訪問
睇唔明下面有殘體譯文

即刻唔想睇

等到知道happy ending 先會追返

聽其他巴打話好大機會happy ending 要集氣

我唔要秒5結局

睇完好sad

Happy ending 好嗎

話bad end果d人係咪睇聖誕之吻都咁講?

網絡科技咁發達, 難有機會再重現秒5wo

可能line冇做sponsor

望下張圖，再望下自己

好想住係個到呀

連個影都

唔好搬屋呀
唔該快啲炒咗女主老豆

兩條友重想出黎阻頭阻勢

男跑狗其實冇錯 佢一開頭都講左冇諗住挑戰
係女跑狗 女主角仲因爲佢而喊 喊乜撚野 仲唔絕交

你到底還能有多溫柔

Ed個d line message

呢集唔睇了

好仆街

有冇咁多集 ED d message 翻譯

B站每集都有

one more time~

One more chance~

唔好再唱

之後幾集應該開始虐
一黎搬屋事件
二黎兩隻跑狗好似有D計劃

寧願因為搬屋而散都唔想益兩隻跑步

話說有冇人有Post過第十集預告?

只有純文字版
不過個預告都幾直白,算小劇透

貼吧Post:

下集似係想一啖砂糖一啖屎

男主都去報東京啲學校，真係入到咁點算
跳奇怪舞都見惚れる

但睇ed入面有既Line message好似話女主入到大學
但男主入唔到 得返三集 點講得完

ed line message有人話唔係全部都係關男女主事

不過都有其他嘅官方劇透
例如op同ed嘅歌手東山就話
op係男主嘅諗法
ed係女主嘅諗法
不過個翻譯唔記得係邊睇過

呢套真係剩係唔鐘意女跑狗 屌你老母好撚假
男主又唔似d後宮男主咁唔知想點咁
遊樂場個集真係型撚到

去女主屋企住咪得

同居end

夠鐘喇

邊到有得睇直播 睇開果個無得睇

唔敢睇

睇住男主角由um春毒撚到宣示主權到今集，佢真係大個仔咗好多

分手未

真係睇住男主角大個仔

我唔信會散

屌，甜到仆街呀！！！

呢首係咪都係東山唱？

塊面紅到
唔等結局了，去訂Blu-Ray喇，冇嘢可以阻止我

係，全部都係由佢唱

好似都係，成隻OST有人聲嘅都好似係佢

x2
人生之中第一套blu-ray為佢破

BR早期特典有嗰隻もふもふ，仲有大隻過劇中嗰隻

今集得一個小劇場

不得了，要訂

咁多位巴打又話甜 但又有巴打話嗌交
好緊張

總之就係好睇，放心無伏
我一路睇一路好肉緊

好想要個真實end
個男主角就會拎依段經歷寫書，出左名返母校演講
再見返女主角，播op 完

係有嗌交，係好甜。

求link

屌b站遲兩個鐘先更

好巨下咁
巴打知唔知邊到訂到？

食住生肉先喇

好想要

收工先返去睇

其實唔係好鐘意呢種背景極寫實，但人物樣勁唔match嘅動漫

巴打你條Link咁長嘅

有冇巴打想團購

無もふもふ無意思
もふもふ

唔知點解

我諗單拖去買
OST尋日都走左去信和訂左先
我怕無

應該大到可以攬住，細箍臣size

信和邊間有 幾多錢港幣

好似もふもふ先係重點

好怪呢…多左舊嘢係到…
雖然自己都夾左小埋件披風

我都單拖直送(撳咗)，OST連其他書書碟碟聽日撳埋佢

想買細版多d

好似女主咁成日拎出黎玩

落B1扶手直行轉左再轉右直行 JAPAN POP
290蚊，我諗都唔諗就俾錢了事

買もふもふ送Blu-Ray，抵啊

其實隻嘢叫咩名

咩書？

星期六去唔知仲有冇貨

應該有，我見仲有OP/ED CD
我買左東山版，有啲想入埋卡通版

自己啲雜誌小說畫畫參考，同埋以前舊戲啲Blu-Ray

我家陣好少買碟，除左之前發癲買左一堆係到
因為我通常搵FLAC 我懶得係CD抽返出嚟

唔該哂巴打

講起舊戲，《仰望半月的夜空》我永遠都儲唔齊……
果套嘢係我開坑之作

其實上AMAZON可能仲好

FLAC我多數mora 不過依家海外IP冇得直接買，上網買電子版都好似水貨咁

想問係咪會直接送到香港同埋幾時扣數

Btw

係，mora無得外海買
一係拜托朋友，一係就……

成十月先有貨

唉，唔好引我喇…

屌，扭完都無用…

巴打們迷呢套野迷得好癲

我都係アニメ盤
Between 直送香港，出貨（即係發售日，或發售前一日，預售訂單確定咗之後）扣數

以下內容屬劇透，請小心

我睇到小太郎發嬲果時係好驚，因為佢咁做好容易令到呢段感情破裂，加上有第三者出現。
不過諗深一層，以佢哋嘅經歷而言，好容易理所當然咁做……
好彩茜13秒7極速狂奔上去
仲要一嘢嘴左落去，咁嘅女友去邊到搵？！
結婚喇！！！

男女跑狗收皮啦，條女上集又係度搧風點火

順手Qoute埋咗劇透，sorry

一個好嘅作品，無需要驚天動地
只需要觸動人心就可以，人活得耐左，自然就積壓左好多嘢係心
《月色真美》命中左好多人嘅心底話，當中包括悔疚、幸福、甜蜜嘅回憶等等
呢套嘢差嘅位好明顯，但好嘅位太耀眼

係，我都超驚，分手收場絕對有可能同合理
不過睇個勢都係結婚

差既個人認為有d崩 幾驚自己睇緊龍珠超
但呢套野既歌 氣氛實在做得太好

BD應該會有些少修正，整體都好正

係我角度而言，佢係崩得好嚴重
太多錯誤出現，有時畫條頸太長 第七集啲袋有BUG
啲切入做得好好，令我諗起東京喰種同鐵血孤兒﹙兩者切入都做得好靚﹚
加上東山大法無限好

BD一定會買

小太郎係第三集、第七集及第八集表現大勇
簡直係男友中典範
最記得當初等到出第六集先一口氣殺晒嚟睇，簡直浪費
每星期吊住自己，唔知下一集會點先最好
又要靠住瘋狂翻煲渡過一星期

火影完左之後都未試過咁期待星期四

Glass Sky嘅插入超好，一起前奏就起雞皮

因為佢，我每個星期四追直播
係自從鐵血的孤兒之第二次咁

咁多糖，終於可以睇啦
連埋上集一齊睇

男跑狗好慘

明明係我黎先

真係睇到糖尿病啦

男跑狗
女跑狗

仲次次見到男跑狗對女主咁好心唔太舒服
好似代入左男主角咁樣

好彩最尾，甜到啊

彼女。。。だから。付き合ってる、だから。

嚟先咁又點撚樣啊，你估排iPhone先到先得呀？佢鐘意嗰個係我啊

食豆皮啦柒頭

最尾個kiss真係

男跑狗都唔夠細心同溫柔，有集女主角輸咗你都唔識安慰下人
抵你啦
辣殺

咁始終成套動畫嘅主角係小太郎
睇住佢改變成長

就好似以前嘅自己想佢有個好結果

馬沙流眼淚.jpg

依加男跑狗搞掂左 差女跑狗未死心

唔理啦，sad end 都係咁話

日文有限，想問呢個係咪買果舊野送br?

我覺得男跑狗一直都順風順水太少遇上挫折
第二集開，已經睇得出小太郎同佢個分別
做左咁耐朋友都唔知紅薯係茜嘅本體
小太郎未必知，但至少佢在意紅薯 憑呢點已經贏一兩分；再之後交還紅薯果段對話，小太郎直情命中茜嘅紅心 小太郎係茜心中地位更不可動搖
第三集男跑狗係最有機會成功 但佢放棄，而小太郎深知男跑狗意圖 就決定去馬
系統：你的好友 太宰 治 即將趕來助陣
太宰 治：給我十秒！戀愛並不是一種機會，至少是一種意志。
憑呢句，令小太郎向前行
之後第四至六集全程有困難，仲要兩個人啲困難相近，發展到相互依偎嘅關係
打風都幾難甩
其實小太郎有神助攻已經係開外掛
神明：水野 茜，曖昧態度係災禍嘅根源
根本推佢埋去
去到第七集完美展現 真 男友 嘅氣勢
不過講返轉頭，男跑狗同茜交集太少，佢只可以籍著失去茜學會
利申：小太郎同跑狗混合體

有人提過係
我自己都買左
尋晚完左無耐就立刻俾

有冇人知幾時扣數

應該發貨/貨到扣數
暫未見信用卡扣數

男主咁多助攻 自己又係必要時間顯出真男人 茜好難唔冧佢

我記得有集有個阿伯比錢男主去拍拖 痴線 成日有助攻 根本好難輸

人在川越

羨慕有得去旅行

7月1號開始冰川神社風鈴祭

立即book機票衝去

高度還原
死喇 我想四月去多過十二月去

還原度接近100%

睇返Twitter，啲風鈴係呢幾日先開始掛出嚟，劇入邊個神社同嗰個祭典係真架

睇過訪問 劇組去過川越取景
正到呢

好甜啊

小太郎同茜過左男二女二嘅難關之後，
剩返就應該係家人嘅難關

第十一集純文字預告
貼吧Post：

唔該結局唔好係屎呀

唔要變秒5

屌你老母小鳩氣

都係一時火遮眼姐

集集都咁鬼甜，唔差在甜到落尾啦，唔該唔好拆散佢地啊 求Happy End

一口氣睇哂十集 劇情平淡而真實 勾起左自己唔少回憶
細個拍拖會有錢銀問題 但其實缺乏金錢之下亦可以好窩心浪費
到兩個要升學 有機會道別分離 又係現實無數情侶經常遇到嘅考驗

好耐未試過可以將自己代入故事咁去睇 希望最尾會係good ending
Btw 川越祭首夏祭聽到起哂雞皮 不得不讚

巴打第時見到自己條女同埋明知係鍾意佢既男仔一齊玩你千奇唔好唔開心

其實男跑狗係男主宣示完主權就好心避忌下啦 仲要表白 你估小茜真係唔知咩

loop咗好多次由茜發現男主想考同一間高中至最尾嗰段

好彩茜唔係港女
港女的話嬲鳩你轉頭

係港女呢套就唔係純愛

好想娶左茜佢

雖然ED入面嘅line應該唔係男女主角
但全部都係異地戀

只希望佢地可以唔分開

第十二話音響工作完成(From官方Twitter)

佢地依加愈黎愈珍惜對方

睇 twitter 見到原來好大隻

茜真係一個好女仔黎

真係好撚大隻

點帶出街

今季黑馬

仲以為男主角後尾會嘴返佢添

聽人講今季依套係黑馬，你咪實係咁好睇？

鐘意愛情類既一定會覺得好撚好睇

可能係上帝視覺關係 知道女主無乜野 所以覺得佢好小氣
現實我仲更加小鳩氣

劇情容易有共鳴,容易代入
氣氛形造得好
插曲質素,時機及與劇情吻合度也十分好

睇到中段真係以為男主無啦啦咁嬲會對劇情之後好有影響性

好在最後都係甜返............

我唔鍾意睇愛情故事都睇到溶化左

同感

其實我估呢套跑出嘅原因係個故事夠晒平淡，令到大家好有共鳴

我唔要Sad end 呀

共鳴就冇 不過勝在睇得好舒服 有咩事都係同一集解決唔洗去下集

一集好似幾分鐘就完左咁

呢段loop左n次

初初以為係男主咀

有共鳴都現充黎
利申：A0

教科書級別既純愛
最重要係連男主角都充滿少女心

東山版 夏祭 會唔會出CD

原來有 自膠
但隻CD 3000幾YEN

愈睇愈似秒速end

OST???

好老實講 果個位女主同男主要嬲係相當合理
只不過女主太屈機 選擇委屈自己一個喊

應該係

屌你跑狗係度阻撚住晒.

明知人地有男朋友都表白
明知人地有女朋友都表白
都唔知咩心態,有無理過人感受?

笑撚到含家產
睇埋D回覆.

人地有豆皮針對人
比良唯一衰在佢唔係主角

唔係唔買呀
利申 一出即訂 bd又係

第9話～第10話摘要映像(第10話挿入歌「fragile」)

兩隻跑狗都好撚賤
不過講仆街隻臭雞真係贏哂

點解到第10集都未更新？
有無大大比Link我

未播呀弱智仔

真定假膠⋯

睇完好sad，唔敢睇

唔好呀 上集仲咁甜

如果冇好結局真係會寄刀片嫁

女主去市區含洋腸
男主係小鎮打飛機

一齊

睇左個預告定睇左啲字

仆街，訂左BD先變卦
我信佢哋會好幸福咁一齊

又係搵唔到LIVE睇

似乎無

來了來了

台已轉

OnAirなう。

太宰治已經上線
每集任務：
1. 太宰治上線 1/1

Btw 嗰JUNNA把聲真係幾好聽，マクロスΔ之後開始出名

個老母

男主角頭先個側面

仆街！暴擊呀！無人權！

先苦後甜

再苦再甜，不斷輪回

太宰治加持
下星期就知咩事

點解我會睇到眼濕濕

據探子回報
第十二話有機會出事
請各位保持觀望態度

唔好啊

自行考慮……
我已經胃痛緊，痛足一星期
明明今集被茜瘋狂暴擊，諗住佢哋一定一齊

[member]
11集已出[ /member]

撚，柒左

真心怕sad end

但係點解佢翻譯完我都係睇唔明

呢套係一季番定兩季番？

下個禮拜最後一集

我唔制呀 又話月色真美嘅，點解唔可以 happy end

屌你老母我要糖呀

見到op返學擦身而過咁好唔開心

還返小太郎同茜嘅初戀呀
我要甜到死呀
人生第一套初回限定BD就係你，為左佢哋兩個我先買咋

[member]無論隔幾遠，我哋係同一天幕下[/ member]

唔係又爛尾掛

Cut單Ready

梗係唔會有事啦。加油啊

睇到男主溫到咁 諗起以前考公開試

今集講親情寫得好好

人生第一套bd一定係月色真美

人生第一套BD係四月は君の嘘
呢套就一定係第二套

記得 夏目漱石有條故係
係夏目去外國讀書，佢妻子係日本等佢

雖然從一開始套番嘅所有線索都係指向異地戀
包括OPED歌詞,ED嘅短信
但都唔想結局係異地戀

唔係話異地戀唔可以Happy End
但異地戀變數咁多
觀眾同男女主角都會對佢地嘅未來少左信心

只希望製作組可以留下一個樂觀啲嘅結局
等我地可以放心啲

睇完結局先訂BD
雖然都會訂架啦

定d，次次預告唔吉利結果都係掉轉

應該係男嘅上左女嘅屋企
之後女方母親就早返撞破
女嘅就作話一齊溫緊書
但筆記上係咩都冇
事後擔心之後係唔係唔應該再上去

男主角長大1後

唔好忘記女主仲有個對手未表白

一講到異地戀我淨係諗到男主會有一日收到隻茜寄黎既CD

b站d人話唔關事
話係徵集返黎

希望係咁

我想受騙下
不要再說了

有冇人得閒翻譯bright heart？
有人話呢首歌係男主視角，估計係先分開
用line拉住對方嘅心，直到某日再會

line 廣告動畫

bad end 就cut 單

有冇人知大阪可以點去川越
我知都幾遠下
但7月底去大阪旅行想順便去聖地巡禮

咁遠喎
都係不外乎通宵巴士或者新幹線

我想4月去
住3日左右

睇櫻花 ?
我應該會12月去
學生得呢個時間放假又有野睇

係
唔知有冇可能買到內陸機票係大阪飛去東京再搭車過去呢

唔好ha ending呀屌

今集既親情真係寫得好神 平淡得黎好觸動到人心

(只計大阪->東京)
通宵巴士就最平但要8-9個鐘
新幹線好似同內陸機差唔多價錢
新幹線就兩個半鐘多啲
內陸機就1個鐘多啲
不過新幹線就唔使上上落落

去到東京要再轉車
所以計埋係機場出黎應該就唔會揀內陸機

內陸機 應該平過 新幹線

BTW 今集講親情 聽埋首歌 真係想喊

今集感動到喊，山東唱未來へ果一刻
加油呀小太郎
如果happy end，我一定買全套BD

秒速翻版 跑狗：機會黎啦

唔要女跑狗

女跑狗跑出都要cut單

男跑狗已經冇機會

遠距離結局都可能要cut單
根本唔會有好結果

女跑狗機心好重

老母果PART好真實

希望大家多d珍惜自已母親

織頸巾真係好懷念，成條頸巾都係對方嘅味
老母嗰PART又係幾感動 仲要播埋後來嘅原曲

如果安曇考唔到光明，咁就要同女跑狗去市立了
諗諗下秒五男主讀高中識嗰個女仔同女跑狗都幾似
而秒五女主又同茜幾似
我會唔會知道得太多

唔要秒五END呀

唔同秒五個女仔可愛咁多
只係咁啱都係運動型

反而驚女主因為男主同女跑狗一齊讀
之後因為咁會成日鬧交
好似啲港女咁

然後女主就比光明高中田徑隊d前輩乘虛而～～入

男主有一日收到女主寄既CD
之後每個星期一隻

終於有時間睇熟肉，睇到半夜整飯團嗰度喊咗出嚟

唔好sad end 好嗎

或者電話 play

雖然好唔甘心 但隻手卻不自覺地郁起黎
ore no hajimede

遠距離戀愛實在太易比人乘虛而入
仲要入左都反抗唔到
只可以眼睜睜睇住人地NTR自己

我唔睇呀唔睇呀
呢集唔睇，如果下集bad end更加唔睇
當無睇過呢套野

現實已經夠難捱，麻煩比個happy end我地

唉，唔好再講
見到佢地一齊自己都好開心，好似睇住個女出嫁
如果最尾真係要分開，我寧願當冇睇過呢套野
我當冇生過呢粒女啊

比起秒五會更傷心
秒五都只係一個鐘嘅戲
月色係放左成季嘅感情落去

加油呀 小太郎

已經知道男主考唔上

從來未試過最尾一集前棄番
今次要試下

唉

感覺好難以釋懷

考唔想唔緊要呀，我淨係想知最後點咋

有定心理準備

你問下LONG D嗰班人，係機場送機嗰時會講D咩
其實講咩都唔緊要，因為最後都會變成大話
乜野每日都要FACETIME又話要掛住你，要捱過呢關
其實每一句都立緊FLAG

準備好cut單棄番

除非佢出第二季講佢地歷盡滄桑開花結果
唔係我係唔會睇第十二集

可唔可以唔好bad end

Good end會令我印象更加深刻

其實未睇第十二集都真係唔知嘅
樂觀啲咁睇
有人譯十二話預估為
"儘管高中已經決定""但還是對未來感到不安"
有轉折嘅成份，咁前面嗰句應該會係一件好嘅事

同埋如果ED啲Message真係男女主嘅唔同階段
咁就一定唔會出事

後來 我總算學會了如何去愛
可惜你 早已遠去 消失在人海
後來 終於在眼裏中明白
有些人 一旦錯過就不再

諗諗下我唔想CUT單
我睇死佢得一季，但真係甜到甩牙，加上隻紅薯
死死地氣食左佢算

未到最後一刻都未知結果嘅

原文係「遠距離恋愛の不安が二人に圧し掛かる」 唔係未來咁簡單
直頭寫明遠距離戀愛

永遠孫不會再重來
那個男孩...愛著那個女孩

懷疑佢有心咁玩
已經暗示一切

好撚緊張 我依加每日都loop一次第十一集

其實我估岸誠二唔會自己玩死自己掛，如果唔係佢又係等收刀片

希望佢哋最終結到婚，有小紅薯出現

後來？

但記起一件事
《月色真美》有個慣常，預告寫咩嘢，就會係前半段爆發晒，之後後半段強行灌入狗糧兼血糖濃度暴升﹙好似坐火箭咁升，以第三宇宙速度向上﹚
唯有寄望真係咁
第七集及第十集都係咁

見bilibili 啲人話ed message 有話男主第一次是考唔到的
不過會考多次 好似係

莫非果次考到？
不過唔理，我要HAPPY END就可以

果d好似係考大學

果個係大學黎 唔係高中

yes 同一首曲

高中又考唔到 大學又考唔到
btw嗰段message入面嘅男女都係異地戀緊

你到底還有多溫柔啊

其實考唔到好過，小太郎唔一定應付到學業
同茜姐都有道理，依家先初中
如果去到高中先分手，茜負唔起依個責任

茜：唔會分手架

好多時唔係當事人可以決定分唔分
比人NTR之後就唔會再咁講

同邊一首？今集首插曲？

WFC LA……
好老實，成件事係茜已經表明意向，但無要求或暗示小太郎跟佢去
完全係小太郎自己嘅諗法，一講到呢到難免俾人一種逃避觀感
但事實確實如此，為女死為女亡係小太郎嘅決定
就算茜都無法改變
家陣只係寄望小太郎搞掂，HAPPY END左就算
除非出第二季虐待

考到，應付唔掂d功課
小太郎：唔係為左你，我唔洗讀依間啦
茜：我冇迫你架
互相咒罵，分手收場

有啲人會因為愛而成長
有啲人會因為愛而自亡
太多種可能性，不過小太郎再唔加快腳步的話，總有一日佢會被茜拉開距離而拋棄
佢係醒嘅就快快手趁機谷上去
再唔係學下呀啦啦垃圾君，叫條女教佢
愛情本來就係不理性，所以咩都有可能發生

男主識玩
第一次扮考唔到
第二次入番去
食師姊

今集預告可以係邊到睇

百度貼吧或者上去官網

後來 就係今集首 未来へ 嘅中文版

無事嘅無事嘅，今集講老母

睇埋結局點，想買bd支持下

考唔考到都係LongD㗎啦，一齊返學又唔係一齊住

最後三日
沒有狗糧的日子如何渡過

想問日本時間幾多點播

依加係大阪 想睇直播

Tokyo mx 12點好似係

凌晨？

香港時間 星期四23:00有得睇直播

就1001
會唔會傾傾下爆Post

最終回第12話の放送スケジュールをお知らせします。
TOKYO MX：6/29(木) 24:00～
MBS：7/1(土) 28:08〜
TV愛知：7/3(月) 26:05～
BS11：7/7(金) 23:00～
MX以外の局は放送日時が変更になります。お楽しみに☆
#月がきれい

終於，要黎嘅始終都要黎

最後一套今季作品

推爆佢囉
最終回播之前開過個新po

我唔要sad end 呀

Happy End

一定要好結局

今季神作

只限今季

已經足夠
但論崩的話，同樣都係數一數二
啲崩位明顯到睇緊直播都搵到

其實巴哈都好完美 不過冇呢套咁黑馬

好耐未試過被親情感動喇
講起親情就諗起clannad
但呢套係平淡細膩式 各有風味

呢套暫時感想
唔止四月最佳 可以排心目中top20動畫
最後一集醒醒定定就得

呢套唔計冴えない呢套第二季黎講直情係近一年黎最好睇既動畫
雖然作畫真係崩得好緊要, 但人物作畫有種好柔和近人既感覺
東山插曲仲要加好多分,首首神曲又好聽
唔該最後一集要生性啊
冇分開冇longD一定買齊全套BD
最好係同居結局PLEASE

只要唔分開就好滿足
難得男主角 比教生性

比較

求神拜佛咪出事

東山大法好

利申：因為月色真美入教

最後一集 生生性性 嘅話買CD

差唔多日日有得見唔算long d啦下話
用香港做例子嘅話
男主住屯門女主住馬鞍山
男主同女主都係馬鞍山讀書
咁唔通又叫long d咩

帶返頭盔：唔敢講100%bad end

如果sad end 嘅話當得八集，睇到第八集算

香港嘅話應該係上水去長洲咁

中環啦 冇長洲咁遠
但車費就上水去長洲

有咁遠咩
btw如果係同學校嘅long d我都殺呀
老人家心臟唔係好掂 受唔起刺激

長途巴士或者電車都要差唔多兩個鐘

時間唔係問題 車錢先係問題

小太郎咁多助攻

寫「13.70」果本輕小說大賣，變左做輕小說作家
之後就自己接落去

有冇人 研究過 13.70 咩意思?

冇記錯係女主角最後一場比賽嘅時間

無錯13秒70
果次男主靜靜雞走去睇

唔理結局係點都好，呢隻一定要買

東山啲翻唱真係幾好聽
成功俾佢賣到歌

有特典版嫁好似係

係咪直播完左?

聽日先更新

睇完你地comment再決定睇唔睇

爆埋呢度開個最終回啦

新po